# Copyright (C) 2017 ThemeFusion
# This file is distributed under the same license as the Fusion White Label Branding package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fusion White Label Branding 1.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://theme-fusion.com/support/\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-22 15:40:14+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-21 16:20+0800\n"
"Last-Translator: achair <achair@qq.com>\n"
"Language-Team: achair教程网（www.xiaored.net）\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: fusion-white-label-branding.php:199 fusion-white-label-branding.php:200
msgid "Fusion Patcher"
msgstr "Fusion补丁"

#. translators: URL
#: inc/admin-screens/faq.php:16
msgid ""
"These are general Frequently Asked Questions to help you get started. For "
"detailed documentation please <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">click here</"
"a> or if you require support please visit our <a href=\"%2$s\" target="
"\"_blank\">online support center</a>."
msgstr ""
"这些是常见的常见问题解答，可帮助您入门。有关详细文档，请<a href=\"%1$s\" "
"target=\"_blank\">单击此处</a>或如果您需要支持，请访问我们的<a href=\"%2$s\" "
"target=\"_blank\">在线支持中心</a> 。"

#: inc/admin-screens/faq.php:21
msgid "What Is The Fusion White Label Branding?"
msgstr "什么是Fusion白标签品牌？"

#. translators: %1$s: Avada, %2$s: Fusion Builder
#: inc/admin-screens/faq.php:26
msgid ""
"Fusion White Label Branding is an add-on for %1$s that allows you to alter "
"the default %1$s branding, WordPress menus, user access, %2$s settings and "
"the default WordPress login screen, to make it your own."
msgstr ""
"Fusion White Label Branding是%1$s的附加组件，允许您更改默认的%1$s品牌，"
"WordPress菜单，用户访问权限，%2$s设置和默认的WordPress登录屏幕，使其成为您自"
"己的。"

#: inc/admin-screens/faq.php:32
msgid "How Do I Get Support For The Fusion White Label Branding?"
msgstr "如何获得Fusion白标品牌的支持？"

#. translators: %1$s: Avada, %2$s: URL, %3$s: _blank.
#: inc/admin-screens/faq.php:37
msgid ""
"Fusion White Label Branding is an add-on that is purpose-built for the %1$s "
"WordPress theme, version 5.4 and newer. For detailed documentation please <a "
"href=\"%2$s\" target=\"%3$s\">click here</a> or if you require support "
"please visit our online support center."
msgstr ""
"融合网建商标是句释平台的 5.4 以及之后版本的 %1$s 主题的扩展应用插件。  您可以"
"在这里来查看详细的内容 <a href=\"%2$s\" target=\"%3$s\">请您单击这里</a> 或者"
"访问我们的在线帮助中心来得到专业人员的帮助。"

#: inc/admin-screens/faq.php:43
msgid "Can I Use Fusion White Label Branding To Re-brand Other Themes?"
msgstr "我可以使用Fusion白色标签品牌重新品牌其他主题？"

#. translators: Avada
#: inc/admin-screens/faq.php:48
msgid ""
"Unfortunately, that is not possible. The Fusion White Label Branding add-on "
"is purpose-built for the %s WordPress theme only."
msgstr ""
"不幸的是，这是不可能的。 Fusion White Label Branding插件专为％s WordPress主题"
"而设计。"

#. translators: Avada
#: inc/admin-screens/faq.php:55
msgid ""
"I Am Running An Old Version of %s, Can I Use The Fusion White Label Branding?"
msgstr "我正在运行％s的旧版本，可以使用Fusion白标品牌？"

#. translators: Avada
#: inc/admin-screens/faq.php:60
msgid ""
"The Fusion White Label Branding add-on compatibility is %2$s guaranteed for "
"%1$s 5.4 and newer only. Various facets of the add-on will not work as "
"expected with older versions of %1$s."
msgstr ""
"Fusion白色标签品牌附加兼容性为%1$s 5.4和更新版本 只保证%2$s。 对于旧版本"
"的%1$s，加载项的各个方面将无法按预期工作。"

#. translators: URL
#: inc/admin-screens/import-export.php:16
msgid ""
"Here, you can export your settings to a JSON file and can import them to "
"another site. You can simply export the settings for individual sections or "
"all sections at once. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Click here</a> to "
"read the documentation about Fusion White Label Branding plugin."
msgstr ""
"在这里，您可以将设置导出到JSON文件，并可以将它们导入到其他站点。您只需一次导"
"出单个部分或所有部分的设置即可。 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击此处</"
"a>阅读有关Fusion White Label Branding插件的文档。"

#: inc/admin-screens/import-export.php:21
#: inc/admin-screens/import-export.php:67
msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: inc/admin-screens/import-export.php:22
msgid ""
"Select individual sections to export settings for that section or select "
"\"All\" to export all sections at once."
msgstr "选择单个部分以导出该部分的设置，或选择“全部”以一次导出所有部分。"

#: inc/admin-screens/import-export.php:27
msgid "All Sections"
msgstr "所有选项"

#: inc/admin-screens/import-export.php:28 inc/fusion-branding-admin.php:1449
msgid "WordPress Admin"
msgstr "WordPress 管理员"

#: inc/admin-screens/import-export.php:47 inc/fusion-branding-admin.php:1468
msgid "WordPress Login Screen"
msgstr "WordPress登录界面"

#: inc/admin-screens/import-export.php:73
#: inc/admin-screens/import-export.php:80
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: inc/admin-screens/import-export.php:74
msgid ""
"Upload the exported settings file here and click the button to import the "
"settings."
msgstr "在此处上载导出的设置文件，然后单击按钮以导入设置。"

#. translators: %1$s: Avada, %2$s: link, %3%s: link
#: inc/admin-screens/support.php:18
msgid ""
"Fusion White Label Branding is bundled with %1$s and is therefore covered by "
"the 6 months of free support for every theme license you purchase. Theme "
"support can be <a %2$s>extended through subscriptions</a> via ThemeForest. "
"All support for Fusion White Label Branding is handled via the the support "
"center on our company site. To access it, you must first setup an account by "
"<a %3$s>following these steps</a>. If you purchased using Envato's guest "
"checkout <a href=\"%4$s\" target=\"_blank\">please view this link</a> to "
"create an Envato account before receiving item support. Below are all the "
"resources we offer in our support center and community."
msgstr ""
"Fusion白色标签品牌与%1$s捆绑在一起，因此为您购买的每个主题许可证提供6个月的免"
"费支持。 主题支持可以通过ThemeForest <a%2$s>通过订阅</a>进行扩展。 所有对"
"Fusion白标品牌的支持都是通过我们公司网站上的支持中心来处理的。 要访问它，您必"
"须首先按照以下步骤通过<a%3$s> </a>设置帐户。 如果您使用Envato的客人结帐购买，"
"请在收到物品支持之前查看此链接以创建Envato账户。 以下是我们在支持中心和社区提"
"供的所有资源。"

#: inc/admin-screens/support.php:19
msgid "Create A Support Account"
msgstr "创建一个支持帐户"

#: inc/admin-screens/support.php:26 inc/admin-screens/support.php:28
msgid "Submit A Ticket"
msgstr "提交支持表单"

#: inc/admin-screens/support.php:27
msgid ""
"We offer excellent support through our advanced ticket system. Make sure to "
"register your purchase first to access our support services and other "
"resources."
msgstr ""
"我们通过先进的工单系统提供卓越的支持。 确保首先注册您的购买以访问我们的支持服"
"务和其他资源。"

#: inc/admin-screens/support.php:31 inc/admin-screens/support.php:33
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: inc/admin-screens/support.php:32
msgid ""
"This is the place to go to reference different aspects of Fusion White Label "
"Branding. Our online documentaiton is organized and provides the information "
"to get you started."
msgstr ""
"这是参考Fusion 白色标签品牌不同方面的地方。 我们的在线文档是有组织的，并提供"
"信息来帮助您入门。"

#: inc/admin-screens/support.php:36 inc/admin-screens/support.php:38
msgid "Knowledgebase"
msgstr "知识库"

#: inc/admin-screens/support.php:37
msgid ""
"Our knowledgebase contains additional content that is not inside of our "
"documentation. This information is more specific and unique to various "
"versions or aspects of Fusion White Label Branding."
msgstr ""
"我们的知识库包含不在我们文档中的其他内容。 此信息对Fusion 白标标签品牌的各个"
"版本或方面而言更具体和独特。"

#: inc/admin-screens/support.php:41
msgid "Video Tutorials"
msgstr "视频教程"

#: inc/admin-screens/support.php:42
msgid ""
"Nothing is better than watching a video to learn. We have a growing library "
"of high-definititon, narrated video tutorials to help teach you the "
"different aspects of using Fusion White Label Branding."
msgstr ""
"没有什么比观看视频学习更好。 我们有一个不断增长的高清晰度视频教程库，可以帮助"
"您了解使用Fusion 白标品牌的不同方面。"

#: inc/admin-screens/support.php:43
msgid "Watch Videos"
msgstr "观看视频"

#: inc/admin-screens/support.php:46 inc/admin-screens/support.php:48
msgid "Community Forum"
msgstr "社区论坛"

#: inc/admin-screens/support.php:47
msgid ""
"We have a community forum for user to user interactions. Ask and share "
"information with other Fusion White Label Branding users. Please note that "
"ThemeFusion does not provide product support here."
msgstr ""
"我们有一个用户与用户交互的社区论坛。 与其他Fusion白标品牌用户询问并分享信"
"息。 请注意，ThemeFusion在这里不提供产品支持。"

#: inc/admin-screens/support.php:51 inc/admin-screens/support.php:53
msgid "Facebook Group"
msgstr "Facebook群组"

#: inc/admin-screens/support.php:52
msgid ""
"There is a Facebook Group to help build a community of mutual users willing "
"to help one another for Fusion White Label Branding! Come, share and help "
"grow the community!"
msgstr ""
"有一个Facebook小组，帮助建立一个互惠互利的用户社区，他们愿意互相帮助Fusion白"
"标品牌！ 来分享和帮助发展社区！"

#: inc/fusion-branding-admin.php:148 inc/fusion-branding-admin.php:201
#: inc/fusion-branding-admin.php:1432 inc/options/fusion-builder.php:48
#: inc/options/wordpress-admin.php:105 inc/options/wordpress-admin.php:138
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Fusion White Label Branding"
msgstr "Fusion 白标签品牌"

#: inc/fusion-branding-admin.php:198
msgid "Fusion Branding"
msgstr "Fusion 品牌"

#: inc/fusion-branding-admin.php:199 inc/fusion-branding-admin.php:1431
#: inc/options/avada.php:79 inc/options/fusion-builder.php:46
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: inc/fusion-branding-admin.php:200 inc/fusion-branding-admin.php:1430
#: inc/options/avada.php:80 inc/options/avada.php:141
#: inc/options/fusion-builder.php:47
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: inc/fusion-branding-admin.php:201
msgid "Branding Settings"
msgstr "品牌设置"

#: inc/fusion-branding-admin.php:202 inc/fusion-branding-admin.php:1433
msgid "Import / Export"
msgstr "导入／导出"

#: inc/fusion-branding-admin.php:224 inc/fusion-branding-admin.php:1429
#: inc/options/avada.php:77 inc/options/fusion-builder.php:45
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: inc/fusion-branding-admin.php:515
msgid "Avada"
msgstr "Avada"

#: inc/fusion-branding-admin.php:625 inc/fusion-branding-admin.php:671
#: inc/options/wordpress-admin.php:96 inc/options/wordpress-admin.php:129
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: inc/fusion-branding-admin.php:1397
msgid ""
"Thank you for choosing Fusion White Label Branding. We are honored and are "
"fully dedicated to making your experience perfect."
msgstr "感谢您选择Fusion白标品牌。 我们很荣幸，并致力于使您的完美体验。"

#: inc/fusion-branding-admin.php:1412
msgid "Welcome to Fusion White Label Branding!"
msgstr "欢迎来到Fusion白标签品牌！"

#. translators: Avada
#: inc/fusion-branding-admin.php:1416
msgid ""
"Fusion White Label Branding is now installed and ready to use! You can brand "
"%1$s and the constituent functionality with your own custom branding through "
"easy to use options! Click on the settings tab to find out all you can do "
"with this amazing Fusion White Label Branding plugin. Recommended "
"compatibility is %1$s 5.4 and newer."
msgstr ""
"Fusion白色标签品牌现已安装并准备使用！ 您可以通过易用的选项自定义自己的品"
"牌！ 点击设置标签，找出你可以用这个惊人的Fusion白色标签品牌插件做的所有事"
"情。 推荐兼容性 %1$s 5.4和更高版本。"

#. translators: The version number.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1423
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#. translators: The taxonomy (slide-page) name.
#. translators: The taxonomy (skills) name.
#. translators: The taxonomy name.
#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1540 inc/fusion-branding-admin.php:1567
#: inc/fusion-branding-admin.php:1586 inc/fusion-branding-admin.php:1605
#: inc/fusion-branding-admin.php:1638
msgid "View %s"
msgstr "查看  %s"

#. translators: The taxonomy (slide-page) name.
#. translators: The taxonomy (skills) name.
#. translators: The taxonomy name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1543 inc/fusion-branding-admin.php:1570
#: inc/fusion-branding-admin.php:1589 inc/fusion-branding-admin.php:1608
msgid "Add New %s"
msgstr "新增 %s"

#. translators: The taxonomy (slide-page) name.
#. translators: The taxonomy (skills) name.
#. translators: The taxonomy name.
#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1546 inc/fusion-branding-admin.php:1573
#: inc/fusion-branding-admin.php:1592 inc/fusion-branding-admin.php:1611
#: inc/fusion-branding-admin.php:1631
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1625 inc/fusion-branding-admin.php:1628
msgid "Add %s"
msgstr "添加 %s"

#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1635
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1641
msgid "Search %s"
msgstr "搜索%s"

#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1644
msgid "No %s found"
msgstr "没有发现 %s "

#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1647
msgid "No %s found in Trash"
msgstr "回收站中%s找不到"

#. translators: The post-type name.
#: inc/fusion-branding-admin.php:1655 inc/fusion-branding-admin.php:1658
msgid "%s Categories"
msgstr " %s 分类"

#. translators: Avada
#. translators: Fusion Builder
#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/avada.php:18 inc/options/fusion-builder.php:18
#: inc/options/fusion-slider.php:19
msgid "%s Branding Settings"
msgstr "%s 品牌设置"

#. translators: Avada
#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/avada.php:21 inc/options/fusion-builder.php:21
msgid "These settings will change items in %s admin pages."
msgstr "这些设置将更改%s 管理页中的项目。"

#. translators: Avada
#. translators: Fusion Builder
#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/avada.php:28 inc/options/fusion-builder.php:28
#: inc/options/fusion-slider.php:29 inc/options/fusion-slider.php:40
#: inc/options/fusion-slider.php:89 inc/options/fusion-slider.php:100
#: inc/options/fusion-slider.php:111
msgid "%s Label"
msgstr "%s 标签"

#. translators: Avada
#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/avada.php:30 inc/options/fusion-builder.php:30
msgid "Replaces all instances of \"%s\"."
msgstr "替换 “%s” 的所有实例"

#: inc/options/avada.php:38
msgid "Theme Options Menu Label"
msgstr "主题选项菜单标签"

#: inc/options/avada.php:39
msgid "Controls the theme options menu label."
msgstr "控制主题选项菜单标签。"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:48
msgid "Remove %s Admin Bar Menu"
msgstr "删除%s的管理栏菜单"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:50
msgid "Removes the %s menu item from admin bar on frontend."
msgstr "从前端的管理栏中删除％s菜单项。"

#: inc/options/avada.php:62 inc/options/login-screen.php:167
#: inc/options/wordpress-admin.php:40 inc/options/wordpress-admin.php:61
#: inc/options/wordpress-admin.php:82 inc/options/wordpress-admin.php:294
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: inc/options/avada.php:63 inc/options/login-screen.php:168
#: inc/options/wordpress-admin.php:41 inc/options/wordpress-admin.php:62
#: inc/options/wordpress-admin.php:83 inc/options/wordpress-admin.php:295
msgid "No"
msgstr "否"

#: inc/options/avada.php:70
msgid "Remove Sub-Menus"
msgstr "删除子菜单"

#. translators: Avada
#. translators: Fusion Builder
#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/avada.php:72 inc/options/fusion-builder.php:40
#: inc/options/fusion-slider.php:123
msgid "Removes the selected sub-menus under \"%s\" admin menu."
msgstr "删除“%s”管理菜单下所选的子菜单。"

#: inc/options/avada.php:78
msgid "Registration"
msgstr "产品注册"

#: inc/options/avada.php:81
msgid "Demos"
msgstr "演示"

#: inc/options/avada.php:82 inc/options/wordpress-admin.php:102
#: inc/options/wordpress-admin.php:135
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: inc/options/avada.php:83
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: inc/options/avada.php:84
msgid "Patcher"
msgstr "补丁"

#: inc/options/avada.php:85
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:104
msgid "Rename %s Post Type Menus"
msgstr "重命名％s文章类型菜单"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:106
msgid "Renames the admin menu labels for %s post types."
msgstr "重命名％s帖子类型的管理员菜单标签。"

#: inc/options/avada.php:111
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题"

#: inc/options/avada.php:112 inc/options/avada.php:140
msgid "Portfolio"
msgstr "作品案例"

#: inc/options/avada.php:113
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: inc/options/avada.php:114
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: inc/options/avada.php:133
msgid "Remove Post Type Menus"
msgstr "删除帖子类型菜单"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:135
msgid "Removes the selected admin menus for post types registered for \"%s\"."
msgstr "删除为“％s”注册的帖子类型的所选管理菜单。"

#: inc/options/avada.php:142
msgid "Elastic Slider"
msgstr "Elastic 幻灯片"

#. translators: Avada.
#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/avada.php:164 inc/options/avada.php:188
#: inc/options/fusion-builder.php:69 inc/options/fusion-builder.php:87
msgid "%s Logo Image"
msgstr "%s 标志图片"

#. translators: Avada.
#: inc/options/avada.php:170
msgid ""
"Controls the logo image on %s admin pages and replaces the ThemeFusion logo. "
"<br/><strong>Full size of the box:</strong> 150px wide x 130px high."
msgstr ""
"控制％s管理页面上的徽标图像并替换ThemeFusion徽标。 <br/> <strong>盒子的全尺"
"寸：</strong> 150px宽x 130px高。"

#: inc/options/avada.php:188 inc/options/fusion-builder.php:87
#: inc/options/login-screen.php:74
msgid "Use Logo"
msgstr "使用Logo"

#: inc/options/avada.php:188 inc/options/fusion-builder.php:87
msgid "Upload Logo Image"
msgstr "上传图像"

#: inc/options/avada.php:189 inc/options/avada.php:252
#: inc/options/avada.php:298 inc/options/fusion-builder.php:88
#: inc/options/fusion-builder.php:143 inc/options/fusion-slider.php:70
#: inc/options/login-screen.php:51 inc/options/login-screen.php:75
msgid "Remove Image"
msgstr "移除图像"

#: inc/options/avada.php:196 inc/options/fusion-builder.php:95
msgid "Version Number Text"
msgstr "版本号文本"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:198
msgid "Replaces version number text beneath the logo on %s admin screens."
msgstr "替换％s管理屏幕上徽标下方的版本号文本。"

#: inc/options/avada.php:206 inc/options/fusion-builder.php:105
msgid "Version Number Box Background"
msgstr "版本号框背景"

#: inc/options/avada.php:207 inc/options/fusion-builder.php:106
msgid "Controls the background color of the version number box."
msgstr "控制版本号框的背景颜色。"

#: inc/options/avada.php:215 inc/options/fusion-builder.php:114
msgid "Version Number Text Color"
msgstr "版本号文本颜色"

#: inc/options/avada.php:216 inc/options/fusion-builder.php:115
msgid "Controls the text color of the version number."
msgstr "控制版本号的文字颜色。"

#. translators: Avada.
#. translators: Fusion White Label Branding.
#. translators: Fusion White Label Branding.
#. translators: Fusion Builder
#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/avada.php:227 inc/options/avada.php:251
#: inc/options/avada.php:273 inc/options/avada.php:297
#: inc/options/fusion-builder.php:124 inc/options/fusion-slider.php:51
msgid "%s Menu Icon Image"
msgstr "%s 菜单图标图像"

#. translators: Avada.
#. translators: Fusion White Label Branding.
#: inc/options/avada.php:233 inc/options/avada.php:279
msgid ""
"Controls the menu icon image on %s admin menu and replaces the ThemeFusion "
"logo. <br/><strong>Recommended size:</strong> 20px wide x 20px high."
msgstr ""
"控制％s管理菜单上的菜单图标图像并替换ThemeFusion徽标。 <br/> <strong>建议尺"
"寸：</strong> 20px宽x 20px高。"

#: inc/options/avada.php:251 inc/options/avada.php:297
msgid "Use Menu Icon"
msgstr "使用菜单图标"

#: inc/options/avada.php:251 inc/options/avada.php:297
msgid "Upload Menu Icon Image"
msgstr "上传菜单图标图像"

#. Translators: Avada.
#. Translators: Fusion White Label Branding.
#. Translators: Fusion Builder.
#. Translators: Fusion Slider.
#: inc/options/avada.php:260 inc/options/avada.php:306
#: inc/options/fusion-builder.php:151 inc/options/fusion-slider.php:78
msgid "Dashicon Name for %s Menu Icon"
msgstr "Dashicon 名称%s 菜单图标"

#. translators: Fusion
#: inc/options/avada.php:262
msgid ""
"Replaces the image icon and default icon for %1$s logo in admin menu. <a "
"target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Click Here</a> to see all dashicons."
msgstr ""
"在管理菜单中替换%1$s徽标的图像图标和默认图标。 <a target=\"_blank\" href="
"\"%2$s\">单击此处</a>查看所有仪表板。"

#. translators: Fusion White Label Branding
#: inc/options/avada.php:308
msgid ""
"Replaces the image icon and default icon of the %1$s logo in admin menu.<br/"
"> <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Click Here</a> to see all dashicons."
msgstr ""
"在管理菜单中替换%1$s徽标的图像图标和默认图标。 <br/> <a target=\"_blank\" "
"href=\"%2$s\">单击此处</a>查看所有仪表板。"

#. translators: Avada
#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/avada.php:317 inc/options/fusion-builder.php:162
msgid "%s Welcome Screen"
msgstr "％s欢迎屏幕"

#. translators: Avada
#: inc/options/avada.php:319
msgid "Controls the content visible on the %s welcome screen."
msgstr "控制％s欢迎屏幕上可见的内容。"

#: inc/options/avada.php:323 inc/options/fusion-builder.php:168
msgid "Welcome screen title."
msgstr "欢迎屏幕标题。"

#: inc/options/avada.php:326 inc/options/fusion-builder.php:171
msgid "Welcome screen about text."
msgstr "欢迎屏幕关于文本。"

#: inc/options/avada.php:337 inc/options/fusion-builder.php:182
msgid "Welcome screen content."
msgstr "欢迎屏幕内容。"

#: inc/options/avada.php:344 inc/options/fusion-builder.php:189
#: inc/options/fusion-slider.php:152 inc/options/login-screen.php:177
#: inc/options/wordpress-admin.php:304
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: inc/options/avada.php:345 inc/options/fusion-builder.php:190
#: inc/options/fusion-slider.php:153 inc/options/login-screen.php:178
#: inc/options/wordpress-admin.php:305
msgid ""
"Are you sure, you want to reset these settings?\\n\\nThis action can not be "
"undone."
msgstr "您确定要重置这些设置吗？\\n\\n此操作无法撤消。"

#: inc/options/avada.php:345 inc/options/fusion-builder.php:190
#: inc/options/fusion-slider.php:153 inc/options/login-screen.php:178
#: inc/options/wordpress-admin.php:305
msgid "Reset Section"
msgstr "重置部分"

#: inc/options/avada.php:346 inc/options/fusion-builder.php:191
#: inc/options/fusion-slider.php:154 inc/options/login-screen.php:179
#: inc/options/wordpress-admin.php:306
msgid ""
"Are you sure, you want to reset all settings?\\n\\nThis action can not be "
"undone."
msgstr "您确定要重置所有设置吗？\\n\\n此操作无法撤消。"

#: inc/options/avada.php:346 inc/options/fusion-builder.php:191
#: inc/options/fusion-slider.php:154 inc/options/login-screen.php:179
#: inc/options/wordpress-admin.php:306
msgid "Reset All"
msgstr "重置全部"

#: inc/options/fusion-builder.php:38 inc/options/fusion-slider.php:121
msgid "Remove Sub-menus"
msgstr "删除子菜单"

#: inc/options/fusion-builder.php:49
msgid "Library"
msgstr "库"

#: inc/options/fusion-builder.php:50
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/fusion-builder.php:71
msgid ""
"Controls the %1$s logo on the Welcome Screen and the %2$s User Interface "
"(auto resized to 40px max).<br/><strong>Full size of the box:</strong> 150px "
"wide x 130px high."
msgstr ""
"控制“欢迎”屏幕上的％1 $ s徽标和％2 $ s用户界面（自动调整大小为最大40px）。"
"<br/><strong>盒子的全尺寸：</strong> 150px 宽 x 130px 高."

#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/fusion-builder.php:97
msgid "Replaces the version number text beneath the logo on %s admin screens."
msgstr "替换％s管理屏幕上徽标下方的版本号文本。"

#. translators: Fusion Builder
#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/fusion-builder.php:126 inc/options/fusion-slider.php:53
msgid ""
"Controls the %s icon in the admin menu. <strong>Recommended size:</strong> "
"20px wide x 20px high."
msgstr "控制管理菜单中的％s图标。 <strong>建议尺寸：</strong> 20px宽x 20px高。"

#. translators: Fusion Builder
#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/fusion-builder.php:142 inc/options/fusion-slider.php:69
msgid "%s Icon Image"
msgstr "％s 图标图像"

#: inc/options/fusion-builder.php:142 inc/options/fusion-slider.php:69
msgid "Use Icon"
msgstr "使用图标"

#: inc/options/fusion-builder.php:142 inc/options/fusion-slider.php:69
msgid "Upload Icon Image"
msgstr "上传图标图像"

#. translators: Fusion
#: inc/options/fusion-builder.php:153 inc/options/fusion-slider.php:80
msgid ""
"Replaces the image icon and default icon of the %1$s logo in admin menu. <a "
"target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Click Here</a> to see all dashicons."
msgstr ""
"在管理菜单中替换%1$s徽标的图像图标和默认图标。 <a target=\"_blank\" href="
"\"%2$s\">单击此处</a>查看所有仪表板。"

#. translators: Fusion Builder
#: inc/options/fusion-builder.php:164
msgid "Controls the content visible on %s welcome screen."
msgstr "控制％s欢迎屏幕上可见的内容。"

#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/fusion-slider.php:22
msgid "These settings will change items in the %s admin pages."
msgstr "这些设置将更改％s管理页面中的项目。"

#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/fusion-slider.php:31 inc/options/fusion-slider.php:42
msgid "Replaces all instances of the \"%s\"."
msgstr "替换所有 \"%s\" 图标。"

#. translators: Fusion Slider
#: inc/options/fusion-slider.php:91 inc/options/fusion-slider.php:102
#: inc/options/fusion-slider.php:113
msgid "Changes the name of \"%s\"."
msgstr "更改 \"%s\" 的名称。"

#: inc/options/fusion-slider.php:128
msgid "Add or Edit Slides"
msgstr "添加或编辑幻灯片"

#: inc/options/fusion-slider.php:129
msgid "Add or Edit Sliders"
msgstr "添加或编辑滑块"

#: inc/options/fusion-slider.php:130
msgid "Export / Import"
msgstr "导入/导出"

#: inc/options/login-screen.php:17
msgid "WordPress Login Screen Branding Settings"
msgstr "WordPress登录屏幕品牌设置"

#: inc/options/login-screen.php:19
msgid "These settings will change items in the WordPress login area."
msgstr "这些设置将更改WordPress登录区域中的项目。"

#: inc/options/login-screen.php:25
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: inc/options/login-screen.php:26
msgid ""
"Controls the login screen background color. If an image is used below, this "
"color will overlay it allowing you to adjust the opacity from 0 to 100%."
msgstr ""
"控制登录屏幕背景颜色。 如果在下面使用图像，则该颜色将覆盖该图像，从而允许您将"
"不透明度从0调整到100％。"

#: inc/options/login-screen.php:34
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: inc/options/login-screen.php:35
msgid ""
"Controls the login screen background image. If a background color is set "
"above, it overlays the image. If you only want the image to show, set the "
"above background color to 0%."
msgstr ""
"控制登录屏幕背景图像。 如果上面设置了背景颜色，则会覆盖图像。 如果您只想显示"
"图像，请将上述背景颜色设置为0％。"

#: inc/options/login-screen.php:50
msgid "Login Screen Background Image"
msgstr "登录屏幕背景图像"

#: inc/options/login-screen.php:50
msgid "Use Image"
msgstr "使用图像"

#: inc/options/login-screen.php:50 inc/options/login-screen.php:74
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图像"

#: inc/options/login-screen.php:58
msgid "Logo Image"
msgstr "标志图片"

#: inc/options/login-screen.php:59
msgid "Controls the login screen logo image."
msgstr "控制登录屏幕标志图像。"

#: inc/options/login-screen.php:74
msgid "Login Screen Logo Image"
msgstr "登录屏幕的标志图片"

#: inc/options/login-screen.php:82
msgid "Login Box Background Color"
msgstr "登录框背景颜色"

#: inc/options/login-screen.php:83
msgid "Controls the login box background color."
msgstr "控制登录框的背景颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:91
msgid "Login Box Text Color"
msgstr "登录框文本颜色"

#: inc/options/login-screen.php:92
msgid "Controls the login form label color."
msgstr "控制登录表单标签颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:100
msgid "Login Screen Link Color"
msgstr "登录屏幕链接颜色"

#: inc/options/login-screen.php:101
msgid "Controls the login screen link color."
msgstr "控制登录屏幕链接颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:109
msgid "Login Screen Link Hover Color"
msgstr "登录屏幕链接悬停颜色"

#: inc/options/login-screen.php:110
msgid "Controls the login screen link hover color."
msgstr "控制登录屏幕链接的悬停颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:118
msgid "Default Button Color"
msgstr "默认按钮颜色"

#: inc/options/login-screen.php:119
msgid "Controls the default color of the button."
msgstr "控制按钮的默认颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:127
msgid "Hover Button Color"
msgstr "悬停按钮颜色"

#: inc/options/login-screen.php:128
msgid "Controls the hover color of the button."
msgstr "控制按钮的悬停颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:136
msgid "Button Default Text Color"
msgstr "按钮默认文字颜色"

#: inc/options/login-screen.php:137
msgid "Controls the text color of the button."
msgstr "控制按钮的文本颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:145
msgid "Button Hover Text Color"
msgstr "按钮悬停文本颜色"

#: inc/options/login-screen.php:146
msgid "Controls the hover text color of the button."
msgstr "控制按钮的悬停文本颜色。"

#: inc/options/login-screen.php:154
msgid "Remove Lost Password Link"
msgstr "删除丢失的密码链接"

#: inc/options/login-screen.php:155
msgid "Remove the lost password link from login page."
msgstr "从登录页中删除丢失的密码链接。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:19
msgid "WordPress Admin Branding Settings"
msgstr "WordPress管理员品牌设置"

#: inc/options/wordpress-admin.php:21
msgid "These settings will change items in the WordPress admin area."
msgstr "这些设置将更改WordPress管理区域中的项目。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:27
msgid "Remove WordPress Logo"
msgstr "删除WordPress的标志"

#: inc/options/wordpress-admin.php:28
msgid "Removes the WordPress logo from admin bar."
msgstr "从管理栏中删除WordPress徽标。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:48
msgid "Remove Screen Options"
msgstr "删除屏幕选项"

#: inc/options/wordpress-admin.php:49
msgid "Removes the Screen Options tab."
msgstr "删除“屏幕选项”选项卡。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:69
msgid "Remove Help Tab"
msgstr "删除帮助选项卡"

#: inc/options/wordpress-admin.php:70
msgid "Removes the help tab."
msgstr "删除帮助选项卡。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:90
msgid "Hide Admin Menus"
msgstr "隐藏管理员菜单"

#: inc/options/wordpress-admin.php:91
msgid "Removes the selected menus from admin menu."
msgstr "从管理菜单中删除所选菜单。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:97 inc/options/wordpress-admin.php:130
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: inc/options/wordpress-admin.php:98 inc/options/wordpress-admin.php:131
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: inc/options/wordpress-admin.php:99 inc/options/wordpress-admin.php:132
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: inc/options/wordpress-admin.php:100 inc/options/wordpress-admin.php:133
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: inc/options/wordpress-admin.php:101 inc/options/wordpress-admin.php:134
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: inc/options/wordpress-admin.php:103 inc/options/wordpress-admin.php:136
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: inc/options/wordpress-admin.php:104 inc/options/wordpress-admin.php:137
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: inc/options/wordpress-admin.php:123
msgid "Rename Admin Menus"
msgstr "重命名管理员菜单"

#: inc/options/wordpress-admin.php:124
msgid "Renames the admin menu labels."
msgstr "重命名管理菜单标签。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:157
msgid "Admin Footer Text"
msgstr "管理页脚文本"

#: inc/options/wordpress-admin.php:158
msgid "Controls the text to be displayed in footer area of WordPress admin."
msgstr "控制WordPress管理员在页脚区域显示的文字。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:162
msgid "Controls the footer text on left."
msgstr "控制左侧的页脚文字。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:165
msgid "Controls the version number text."
msgstr "控制版本号文本。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:169
msgid "Dashboard Panels"
msgstr "仪表板面板"

#: inc/options/wordpress-admin.php:170
msgid "These settings will change related items on the WordPress Dashboard."
msgstr "这些设置将更改WordPress仪表板上的相关项目。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:174
msgid "Hide Dashboard Widgets"
msgstr "隐藏仪表板小部件"

#: inc/options/wordpress-admin.php:175
msgid "Hides the selected widgets from the dashboard."
msgstr "从仪表板隐藏选定的小组件。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:180
msgid "Quick Draft"
msgstr "快速草稿"

#: inc/options/wordpress-admin.php:181
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近的评论"

#: inc/options/wordpress-admin.php:182
msgid "At a Glance"
msgstr "乍一看"

#: inc/options/wordpress-admin.php:183
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: inc/options/wordpress-admin.php:184
msgid "WordPress Events and News"
msgstr "WordPress的事件和新闻"

#: inc/options/wordpress-admin.php:185
msgid "ThemeFusion News"
msgstr "ThemeFusion新闻"

#: inc/options/wordpress-admin.php:186
msgid "Gutenberg Panel"
msgstr "古腾堡面板"

#: inc/options/wordpress-admin.php:204
msgid "Custom Welcome Panel"
msgstr "自定义欢迎面板"

#: inc/options/wordpress-admin.php:205
msgid ""
"This option adds a custom welcome panel to the dashboard. HTML markup along "
"with core WP classes can be used to customize the layout further."
msgstr ""
"此选项将自定义欢迎面板添加到仪表板。 HTML标记和核心WP类可用于进一步自定义布"
"局。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:209
msgid "Custom welcome panel title."
msgstr "自定义欢迎面板标题。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:220
msgid "Custom welcome panel content."
msgstr "自定义欢迎面板内容。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:224
msgid "Visibility Settings"
msgstr "可见性设置"

#: inc/options/wordpress-admin.php:225
msgid "Control which options certain user roles are can view and access."
msgstr "控制某些用户角色可以查看和访问的选项。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:229
msgid "User Role Visibility"
msgstr "用户角色可见性"

#: inc/options/wordpress-admin.php:230
msgid "Grant access to the white label options for selected user roles."
msgstr "授予对所选用户角色的白标选项的访问权限。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:258
msgid "Custom CSS for Admin Pages"
msgstr "自定义管理员页面CSS"

#: inc/options/wordpress-admin.php:259
msgid "Add your own custom CSS to style admin pages."
msgstr "将自己的自定义CSS添加到样式管理页面。"

#: inc/options/wordpress-admin.php:281
msgid "Apply Changes to Administrators"
msgstr "申请更改管理员"

#: inc/options/wordpress-admin.php:282
msgid ""
"Controls whether branding changes should be applied to the adminstrator user "
"role."
msgstr "控制是否应将品牌更改应用于管理员用户角色。"

#. translators: The product name and its version.
#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:292
msgid ""
"Fusion Patcher: Currently there are no patches available for %1$s version "
"%2$s"
msgstr "Fusion 补丁:目前没有可用的补丁 %1$s 版本 %2$s"

#. translators: The product name and its version.
#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:295
msgid ""
"Fusion Patcher: The following patches are available for %1$s version %2$s"
msgstr "FUsion 补丁: 您须要为 %1$s 为 %2$s 的版本来安装补丁更新"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:297
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:301
msgid ""
"The status column displays if a patch was applied. However, a patch can be "
"reapplied if necessary."
msgstr "状态列显示应用的补丁，如果需要，补丁可以重新应用。"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:317
msgid "Patch #"
msgstr "补丁#"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:320
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:322
msgid "Issue Date"
msgstr "发行日期"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:325
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:326
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:406
msgid "Patch Applied"
msgstr "补丁应用"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:408
msgid "Apply Patch"
msgstr "应用补丁"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:412
msgid "Dismiss Notices"
msgstr "驳回通知"

#. translators: The patch-ID.
#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:420
msgid "Please apply patch #%s first."
msgstr "请先申请补丁#%s。"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-admin-screen.php:422
msgid "Patch cannot be currently aplied."
msgstr "不能应用补丁。"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-client.php:106
msgid ""
"The ThemeFusion patches server could not be reached. Please contact your "
"host to unblock the \"https://updates.theme-fusion.com/\" domain."
msgstr ""
"ThemeFusion补丁服务器无法访问。请联系您的主机解除“https://updates.theme-"
"fusion.com/”域名。"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-filesystem.php:106
msgid ""
"The Avada patch contents cannot be retrieved. Please contact your host to "
"unblock the \"https://gist.github.com/\" domain."
msgstr ""
"无法检索Avada补丁程序内容， 请与您的主机商联系，以解除阻止 \"https://gist."
"github.com/\" 域名。"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-filesystem.php:122
msgid "Patch empty."
msgstr "补丁是空的。"

#: inc/patcher/class-fusion-patcher-filesystem.php:158
msgid "Invalid Patch target."
msgstr "无效的目标。"

#. translators: Links.
#: inc/patcher/class-fusion-patcher-filesystem.php:186
msgid ""
"The patch could not be applied because of your specific server permissions. "
"You have two options to remedy this. 1. <a %1$s>Download this zip file</a> "
"which contains the files needed to fix this issue. Simply extract the zip "
"file, and replace the files it contains with the same files on your server. "
"DO NOT REPLACE THE ENTIRE FOLDER. 2. <a %2$s>Contact our support center</a>, "
"submit a ticket and include your FTP credentials so one of our support "
"experts can apply the fix for you. Once the fix is applied, click the "
"\"Dismiss Notices\" button so this message is removed."
msgstr ""
"补丁无法被应用,因为您的特定服务器权限。您有两种选择来弥补这一点。1. <a %1$s>"
"下载这个 zip 文件</a> 其中包含解决这个问题的文件。解压缩 zip 文件， 到您的服"
"务器上替代同名文件。不替换整个文件夹。2. <a %2$s>联系我们的支持中心</a>，提交"
"工单，要包括您的 FTP 信息，我们的支持专家可以为您解决。一旦修复，点击 \"驳回"
"通知\" 按钮这信息会被移除。"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://theme-fusion.com"
msgstr "https://theme-fusion.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "White Label Branding plugin for ThemeFusion Products."
msgstr "ThemeFusion 产品的白色标签品牌插件。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "ThemeFusion"
msgstr "ThemeFusion"

#~ msgid "Replaces all instances of \"%s\""
#~ msgstr "替换 \"%s\" 的所有实例"

#~ msgid "Hide dashboard widgets."
#~ msgstr "隐藏仪表板小部件。"

#~ msgid ""
#~ "These settings allow you to control which user roles are allowed to see "
#~ "and use these options."
#~ msgstr "这些设置允许您控制哪些用户角色被允许查看并使用这些选项。"

#~ msgid ""
#~ "Select which user roles will have capability to see the white label "
#~ "options."
#~ msgstr "选择哪些用户角色将有能力查看白标签选项。"

#~ msgid "Applies the custom CSS on all admin pages for better styling."
#~ msgstr "在所有管理页面上应用自定义 CSS 更好的样式。"
